Üles andis Marri Rappel 27 astad wana laual käinud kewade Sure Reedel s eannab üllesse et Mai Lebermann on tedda peksnud hakanud karwu kinni ja Loodnalt Mai Jaanberg, Juhani naene on tedda ohjadega mitto korda wastu silmi ja pead löönud, nõnde et Marri pahhem silm on üllespaistetand ja Marri on sedda Hakenrihtrele näidanud.  Tunistuse mehhed on Loodnalt Mihkel Meinart Märri Mäggi Lauknalt, Liisu Haberman Lauknalt.
